林志偉大總統點解仲未出聲？

佢最少都應該要出聲要求同警務處處長「共同進退」

哩啲時候就會變返散仔
事不關己

又係顯露出人情冷暖既時刻

林總咁都唔攬d細嘅